一人一首唔開心嗰陣會聽嘅英文歌

Happier - Ed Sheeran

Hotel California- Eagles

How did I fall in love with you - backstreet boys

If you are happy and you know it
Clap your hand 拍拍

jojo- save my soul

Coldplay- Everglow

Coldplay - Fix you

Patient - Charlie Puth

1-800-273-8255

Paul - Big Thief

HURT

When I was your man

You need me, I don’t need you

Tequila

Tell Lura I love her , Ray Peterson

Don’t watch me cry

Let her Go Passenger

i fall apart

失戀日日聽

We don’t talk anymore

平時有壓力就 Coldplay
好治癒人心

You are the reason - Calum Scott

my happy ending

It aint me

Be alright - Dean Lewis

Just give me a reason

Suicide is painless

Proud of you

Lost stars
百聽不厭

Words
It ‘s all in vain

Lily Allen - fuck you

Oasis - Don’t look back in anger
The Smiths - There is a light that never goes out

Be worry don’t happy

Fallin’ all in you -Shawn Mendes

Lauren Aquilina - Kicks

Where do you get your kicks
Is it from kicking me around

The day you went away

because of you
desperado

Yesterday once more

Fine On The Outside

Slow dancing in the dark

one last time

Adele~Someone like you
Maroon 5~Payphone
Magic~Rude

Ghost - Halsey

Coldplay Yellow

sia - breathe me

Oasis - stop crying your heart out

Breathe - Taylor Swift

我個名

Space song by Beach house